統計一下有咩賤種公司要back office 返工

如題

銀行

聽講係叫人將大假搬晒去二月份

其實基本好多都要返…

公司講到明唔提供口罩
自己又冇所咁點？

銀行唔係home office ?

我公司

大撚把啦,唔信星期一朝早去狗鐵睇下

唔係間間都有咁既安排

佢要開市甘實要有人番工架啦

仆街台資銀行

黨鐵

如果大家夠團結一齊唔返，d賤種公司根本玩唔出d咩花樣

但呢度係香港大家都熱愛番工

酒店